Obratili jsme se do realitní kanceláře .
Chteli jsme pronajat byt 3+1 . a chteli bychom zařizený byt .
Realitní kancelář nabidla nám chezký byt s terasou ale ten byt byl dáleko od centru . a nename autu .
Odmitli jsme tu nabidku a museli jsme dlouho čekát na jinu .
Když jsme si začali stěžovat řediteli té kancelaře . brzo dostali jsme ještě jednou nabidku .
Nabidli nám byt v paneláku , ale je blízko centru a bylo to za výhodnou cenu .
Za týden jsme se přestěhovali .
Jakube , chtel bych tě pozvát o vikend na navštěvu a seznámit s tou krasnou holkou
S pozdravem ,
Eva
